[難題] 男朋友就黎生日送咩禮物好

[認真]
我係佢女朋友 借佢ac黎開post
佢3X歲 斯斯文文(好似)
送過香水 衫 皮帶 戎指 書 墨水 鋼筆
腦汁已盡 聽講連登仔個個都好勁冇野難倒你地
麻煩幫小妹諗下

求婚介指

BB

自己

咪話送過介指
係佢求婚送左隻介指比我所以我又送返隻比佢

睬

同人生個b送比佢

送頂帽比佢，我可以幫你

你自己

塞隻遙控震蛋落個閪到，送個遙控製俾佢

唔準唔認真
我好乖嫁

送鐘

可以唔駛送 煮佢鐘意食既野其實已經好開心

Tie/鋼筆相關嘅配件/(見鐘意鋼筆嘅朋友買幾多墨都唔夠...)頸巾/暖水壺
利申：全部都冇送過比男朋友

百佳現金卷

真心呢個屈咗機
好多年前睇果篇咸文，就係講個女朋友插遙控震蛋，送個搖控掣俾男友，我記到依家
諗起都立正敬禮

ps4? +- VR
按摩機？